一人幾個上交友網／app既經歷

覺唔覺得而家d交友網交友app好流行好多人玩

而家有左網絡世界，好多人都用交友網交友app黎識男識女，當中有人係想搵男女朋友，有人想識朋友，有人想搵sp ，有人用黎整蠱「狗公」或者呃蝦條，有人本身有男／女朋友但識異性黎解悶 等等 唔同既人都有唔同目的

想聽下你地ge經歷
冇ac ／唔想回post既人可以係呢個網匿名咁打你既經歷
我會幫手post出黎架

做咩咁多posts都成日講呢句

so far收到幾位巴絲既response

識過一個 傾左幾個月 最後佢上網識左第二個

屌佢老母

TIME: 2017年2月4日 下午08:43:06

係matchup 識左個女仔，初頭wtsapp都好好傾，因為大家既興趣都好相似。傾左個零禮拜就約左出嚟見面，點知一見面佢就不斷咁拎我同佢ex 比較。我初頭都諗住算啦講多陣佢會識收，點知一講就講左成日（果日見左好耐 十二點到夜晚十一點因爲上左佢屋企）佢係比我拖比我攬但都仲拎佢ex同我比。過左一兩日我就block 左佢，費時做人水泡。

傷心事唔提了
覺得自己好蠢

女神喺T字頭交友app識佢而家條仔 前幾個禮拜訂婚

玩某交友app識到女 約到出去被條女當免費午餐
見到都覺ok 但一話食餐飯 就拿拿林有咁貴叫咁貴
叫完食唔晒仲要jeep我話我做乜唔幫佢食埋
痴撚線

點解咁講

2017年2月9日 上午03:08:45 f

試過用skout用假相純粹悶想搵人吹下水，有條友傾傾下又腥丁圖又腥埋啲白汁🤢用交友app真係有好多痴線佬打

2017年2月9日 上午04:40:46

Beetalk

之前無聊個陣玩下呢個app啦，點知狗公真係好多，然後我係入面識左個阿叉，佢25歲，係印度過黎香港做野。咁傾左個零禮拜就出左黎見面啦，一出黎佢就送左隻Micky mouse公仔同埋野食俾我，又請我食餐飯。佢唔識講中文，但係都傾左一個鐘左右，傾落其實佢好憎班男仔成日打交強姦之類既野，我諗佢應該係個毒撚黎。雖然之後我del app無再聯絡，但係我都因為佢既關係無對南亞人有咩偏見，所以連登仔唔好盲反🤔

2017年2月9日 下午04:13:15 f

本身準備去美國讀書，冇野做就無聊，見到呢個交友app可以冇相咁開post之後有人會搵你傾計，咁當然有好多男仔，我識到佢覺得好好傾，佢叫我加佢whatsapp就開始傾，一傾就傾到過埋美國，都大半年，冇停，越黎越沉，好深刻...

2017年2月9日 下午08:30:10 緣份相遇計劃

其實我交友圈子都好細，所以個陣試過用呢d計劃去識人，甚至去搵男朋友。玩過幾次，最後得兩個係有進一步發展，其他都只係講兩句就收左皮。
第一個男仔傾左一陣，幾投契，仲add埋fb。竟然發現我地係有common friend，個陣我有d驚比人起底，傾傾下又真係出左次街。見相同真人好似有少少差異，加上無感覺，所以見完個次就慢慢開始斷contact。我feel到佢係鍾意我，但我最後都冇去解釋d咩。
第二個男仔，好投契，同佢傾計好開心，傾傾下開始曖昧，一齊出左幾次街。後來佢愈黎愈chur，我feel到自己唔習慣，或者未ready拍拖，就拒絕左，跟著半年斷左聯絡。直到近兩個月，佢又搵返我，但就真係純友誼。我覺得我自己期待緊d野，但又知無可能，所以都係算。錯過呢一個人，就當係比自己大個既經歷啦。
無其他經歷啦，但作為一個女仔，好唔習慣識左無耐就交換相，好冇安全感。反而傾得耐先真係出黎見面，我好似仲自然同開心，不過都驚自己會伏親人既。

識到而家女朋友

同呢位絲打一樣，覺得如果傾得開心先出來見面係最好，因為就算對方唔係自己心水

禁錯制。
就算對方唔係自己心水，都可以傾得到開心而唔會尷尬

tinder識左幾個無晒下文

一嚟就問我咩職業

喺交友app識左男朋友，識落傾開先發覺原來佢係我中學師兄，話題好夾，思想好似，佢好錫我 我愛我男朋友

絲打玩交友app係米無相一定唔理?

想知絲打們玩交友app係咩心態 我成日覺得玩交友app d女都係運吉既，有幾多係真心想拍拖

交友圈子細 唯有上網識下人

ex起交友app識左新女飛撚左我

2017年2月10日 上午02:31:55 hkgolden

出過嚟大班人義工，個排同一個女搞手講野較多，但活動完隔1，2星期佢都懶得覆我，連群組都退出了，我發現自己對佢有種興趣，想做個frd，但無奈唔靚仔把口又悶。。

10月識到佢，但係美國

一直傾傾到返去一見就一齊左

你指我唔放相就無人理，定人地唔放相我就唔理人？
我其實唔算有放自己個樣，因為淨係放左下半塊面，得個咀 其餘都係啲小動物相。我男朋友都無放正面相，不過我覺得有啲生活照感覺真實啲

app識過一個女仔，拍拖半年散咗，不過只係性格不合。我接觸的幾個女仔都有認真傾計，唔係差。不過上網識一個人最好花多d時間去了解先好開始拍拖。
反而想知除咗apps，現實點識到人...

上高登識左個女仔，交換左相之後佢話doable，之後就約出黎行街，之後入左殘廁 (唔係FF)

App識依家個女朋友，就係埋一齊五年

App識左第一個台灣女朋友，
個陣覺得好岩傾，之後到打電話每日傾到五六點，
再到每日skype。之後有一日佢同我表白，我之後就毫不猶豫飛左過去搵佢。
而家一齊左年半

人地收問卷就算唔發錢都出j圖，冇都不特止仲要響鳩人朵，係乜撚野玩法

有一個ex係meowchat識 識左唔夠兩個禮拜就一齊左 初頭好sweet㗎 但係好快比佢當左sp 原來佢係呢個app識左好多女 飛起咗我

識左個女仔，做埋我女友

2017年2月10日 下午12:59:16 某外國交友app
M

成日搵鬼妹傾計，鬼妹基本上nice過港女好多，多數冇港女果種咁臭串、成日已讀不回，亦會主動開話題。一日之內拎幾條鬼妹whatsapp好容易。所以同鬼妹玩交友app真係好易沉船，因為佢地同臭西港女既性格真係有明顯對比，而且外表平均亦好港女幾十班。三個月前拎到條鬼妹whatsapp，直到今日為止都未有一日斷過msg，亦有skype、傾電話等等，一日平均傾三個鐘。打算幾個月後飛去搵佢。暫時既心態都係當佢係好好傾既朋友，有冇得進一步，見到真人再算。不過當然文化差異同埋地理區隔呢啲野要克服係有難度。暫時我都唔會太樂觀，但起碼識佢再見佢真人呢個過程係擴闊左圈子同眼光，只要唔係一開始就一定諗溝對方，抱住太大得失心態，咁樣外國交友app係好玩好多，亦冇咁受氣同埋好似係香港咁要做到成隻狗咁，要求條女理你。

2017年2月10日 下午04:55:00 . 相遇計劃
M

同個女仔傾左大約兩個月，第一次可以同女仔傾咁耐而且咁開心。我地興趣、性格都唔同，我靜佢動，我宅佢中意周圍去，我毒佢中意打扮。即使係咁，呢兩個月我地都keep住日日傾得幾多幾開心。最後，大家都約左出來見，其實見之前我都感覺到不安，自知自己條件麻麻，好有機會係唯一一次見面，甚至係最後一次聯絡。見到面既時候，我已經緊張到非常，完全發揮唔到文字對話既自信，所以唔覺意頻頻做d柒毒舉動。而且感覺到女仔既語氣、面容都有失望既感覺。見面大約10分鐘後，我都進入左絕望狀態，已經完全知道我預言會成真，今日會係最後一次聯絡。最後，的確如我所料，無再揾我/應我。經過今次，我體驗到yfyf既殘酷，亦都比到我動力嘗試下改變。無一個令人睇得上眼既外表，內在？真心？專一？wfc。雖然最後連繼續做普通朋友都唔得，不過都好感謝呢個女仔比左我兩個月開心既心靈交流，亦令我更了解自己既不足。

無啦 Badoo啲女全部到14個期
Btw 有朋友近期識到

2017年2月10日 下午10:08:32 . Matchup
F

識過兩個男朋友，宜家果個拍左3個幾月。識親個啲都岩岩蠶蠶，好樣衰。高度就有但樣真係唔多掂

2017年2月10日 下午11:57:26 instagram
M

未識宜家嗰個女朋友既時候，用Apps識左個女仔。同佢幾好傾，咩都傾一餐，但佢話自己有男朋友，咁我咪當識個朋友。約過佢出幾次街，周圍去玩，睇下戲咁。但之後比較忙，又識左女朋友，所以冇覆佢lu

2017年2月11日 上午01:07:31 facebook
F
我仲好記得我同佢係2011年3月facebook識，佢係外國讀書，我地keep住傾左一年幾，我係好鐘意佢，但未見過，過程經歷好多，我亦都好柒咁同佢表過白，我知佢怕hurt到我，所以好婉轉咁拒絕左我，之後我再聊佢講野，佢都hea覆，我為左同佢多d話題我開始上高登，開始玩LOL，可惜佢已經開始冇上fb，斷左聯。之後幾年我都有嘗試搵佢，呢一兩年終於比我等到佢on返fb，我地又再chat返，佢講既野比左好多遐想我，令我以為有機會，點知到頭來結果都係一樣。今年係2017年，就黎6年啦，我一直都鐘意緊一個虛擬人物。

2017年2月11日 上午11:29:41 We touch
M

果時好耐無拍拖，上去搵下女仔識，點知好多美容雞保險雞，但搵下搵下都搵倒依家女朋友

2017年2月11日 下午12:36:43 B字頭忘記了
F

嗰陣份工日日返去hea，無聊down嚟玩，
同其他apps一樣都勁多狗公，本身都係想玩下啲狗公貪佢地任串唔嬲

最後識到現任，發現講嘢有文有路，正正常常，就同佢開始日日吹水，第一次約出嚟就普通食飯，食完周圍行陣就送我搭車，又冇抽水冇亂講嘢

見完之後字裡行間都feel到佢覺得我唔錯，就再約多幾次，最後佢送我返屋企同我表白，我拒絕咗，因為我覺得太快，但之後佢keep住追我就一個月後應承咗，而家一齊咗兩年了，見哂家長，大家都視對方為結婚對象，暫時仲好sweet

以前都有試過ex係apps識，但真係大多都冇個正常所以好快散，
今次竟然係apps識到個夾到又正常真係好難得

2017年2月11日 下午12:36:58 Skout

用過幾個app, 係得skout 識到人，識左幾位男士，有個識左年半越來越多偈傾，大家對對方都有好感，一齊左幾個月，跟住發現大家想要既野唔一樣，依家做返個生疏既朋友，大時大節send 個whatsapp 祝賀就算。上網識人都係個擴闊社交圈子的方法黎，我個人黎講並唔覺係問題。

Skout我而家都識到個女仔
不過約出黎見 又話番深圳 又唔應
睇黎趕係情人節前識到女朋友都無望

D 囡都唔會想比個情人節比陌生人啦

係度識雙方都有好感穩定發展中

有次係高登算識到o既
O個個藍字巴打約到出黎
係九龍灣站比啲中文練習我
點知係絲打黎
不過後尾爹過兩句都無傾過計

唔通話自己好鐘情強姦咩 仲話人盲反 港女真係無波無腦

樓上d巴打係咪個個高大靚仔啊，玩過幾次依d app都收皮，女就識到不過唔會傾得耐囉，覺得d女都係全撚部睇靚仔先會傾

利申，真正常樣

港女係咁，一日match 到幾個，會主動開話題既五個先得一個。

2017年2月11日 下午02:18:29 skout
f

我幾年前用skout識人，識左ex
同佢一齊左兩個月左右就散左
佢到依加有一個穩定既女朋友
但間唔中就wtsapp我想同我搞野
又話掛住我又盛
所以交友app既男人真係信唔過

高登啲男仔先信得過㗎
簡我喇 19 A0

我識果個我準備傾左七, 八個月先見 (而家傾左兩個半月)
如果到時先係咁就

個人認為啱傾就早少少約出黎見, 無人會等你等咁耐

因為對方係外國鬼妹

諗緊四個月後到去, 唔知成唔成到行
盡量調節到個心態係就算冇結果都唔好太介懷, 唔知做唔做到

好多保險美容

有無更多詳情分享下

千祈唔好信女網友話自己小肥
千祈要信角度問題啫

有冇人用filmate成功過

我係兩個月前係某app識左個17歲俄妹，我大佢幾年
傾左兩日，果陣個目的主要係想練俄文，我學左都有三年幾俄文
我覺得同女傾計最容易motivate自己去用呢個語言
所以就去用俄文同俄妹烏妹哈蕯克妹搭訕
佢係最有心同我傾嗰個
互send左唔夠十次msg，我就問佢拎whatsapp
藉口就係個app好廢，唔好用，用whatsapp傾計舒服啲
雖然呢個都係事實黎
一開始大家都已經有profile pic，知道大家咩樣，當然我係用張冇咁柒既相
去到whatsapp咪係咁傾，乜都傾一餐（一直用俄文，堅持一句英文都唔用，因為我覺得我用俄文係佢同我咁有心機傾既原因）
同鬼妹，或者in general外國人最易傾既話題就係文化差異/比較
一開始大多係圍繞呢個話題講
慢慢大家就互send生活照，錄音咁
每日都早晨晚安，我基本上係佢訓果陣一定會寫啲嘢畀佢
我訓果陣佢又寫啲嘢畀我
早期就梗係會好熱情，一日傾幾個鐘
後來留意到佢學校要學德文，又想以後留德
我又留過德又識德文，又打算以後去德國讀上去
咪一時用俄文，一時用德文傾，傾關於德國既野
又因為我走去學中文（不過學左一個月因為忙停左）
傾左廿日左右佢就提到佢啲情史，話佢拍過一次拖
但話佢個ex係納粹，同佢思想不合，又為左少少事嘈交，半年就散左
又話佢未同對方有性關係，因為佢性觀念保守，一定要十八歲先做得
到後來平安夜同佢SKYPE左兩個鐘，第二日又連傾左七個鐘
又話作為朋友極之鍾意我，但作為男朋友要見過面先知
講明佢冇fdzone我
又有次話發夢發到我去佢到搵佢，跟住佢好攰於是我攬住佢
雖然好似講到佢好主動，但同佢九成時間傾計係好正常，不過佢有時講既野係會令我諗去嗰方面
而家諗住去搵一搵佢，順便去進修下俄文
衰左，咪當識多個外國朋友，我唔信因為關係冇得進一步就將呢幾個月傾計完全抹去

俄妹，你真識揀。
巴打仲要學埋俄文應該真係加好多分。
唔得咪大不了識埋佢身邊既朋友擴闊自己圈子。

同埋我去之前都要操fit自己改善下外表先

整整齊齊已經好好，好似係

本身我係肥仔，181 cm 84 kg
認真要減減肥先去見人
（雖然應該正常未必估唔到我咁重 ）

2017年2月11日 下午03:48:49 Coffee Meet Bagel

上個女朋友係CMB到識, 傾左一個月覺得啱傾先約出黎, 之後個一個月都見得幾密, 其實已經可以一齊, 但我覺得太快, 所以無去馬, 仲特登對個女仔唔好, 想佢睇到我另一面, 但個女仔都依然肯出黎見面, 我以為大家都有心發展落去就追佢, 點知唔夠兩個月個女仔就覺得大家唔係幾啱就分手 sosad

2017年2月11日 下午03:50:52 CMB

平時學校識唔到男仔，咁最近試下玩。當識下男性朋友，搵到男朋友就更加好啦。
但connect 左幾個，我仲主動開話題，都唔應人嘅，自問我樣唔樣衰。靚女就唔敢話自己係。重點個app係要互like先connect到，咁即係都有意交個朋友啦，唔主動講野都算，禮貌d係咪應該回下人呢？
我好想問點先識到男性朋友呀？

呢位絲打係用邊隻交友apps

cmb即係Coffee Meet Bagel掛？

應該係tinder吧

Tinder傾計要比錢 搵鬼玩

係cmb呀

其實一直唔覺呢類交友app識到人
覺得全部都係約炮 呃蝦條
俾呢個post搞到好想試下

心動不如行動

其實都係貪得意先會上 但每次down左一日就會del 太多厹同唔啱我玩

睇黎都係唔啱我玩

原來棉花糖係絲

我好man架

有咩玩

Skout真係好多痴線佬

Cmb得幾次機會識人？

有d咁既事？ 我都玩左幾個月了bor

搞錯 sor

lm

越寂寞就越瘋狂玩app，到頭來發現自己更空虛

我自己skout睇唔到自己buzz comment
但有人responded你buzz

玩都唔好玩skout啦

應該搞錯sweet ring coffee meet bagel

打長少少啦等我
咁話說之前上高登識左個女仔
交換telegram之後傾咗幾日
咁之後就交換咗相 IG Snapchat
佢就無端端話doable 咁我唔太肯定係乜意思 所以冇理到佢
後來有一日約咗出嚟 開頭我有少少怕醜 唔敢同佢有身體接觸 後來行行吓開始有少少碰撞 之後去左公園坐低傾計 之後開始close 互相攬住對方同kiss面
之後拖手行去一個冇人既公園開始摷 但附近有馬路 我怕比人見到 之後就問佢附近有冇廁所

2017年2月11日 下午04:03:58 Tinder

淨係玩過tinder
一開始都有幾個幾好傾 交換左whatsapp 不過無出黎見過
之後識左伊家男朋友 一齊左年幾lu
仲記得佢張相完全遮哂佢個樣 好驚係伏 不過傾落又好好傾
傾左一個月度就出黎見面
第三次就一齊啦
我地兩個都第一次拍拖
佢真係好錫我 而我覺得自己越黎越愛佢
家長都見埋了😂😂
希望可以同佢行到最後
有傾過將來既野 我係好期待同佢過黎緊既幾十年
兩個都係初戀又可以一齊到最後係好神奇

2017年2月11日 下午08:53:09

試過喺skout開分身
講到明吾好send牙韱相
都有勁多死變態send過黎
挑逗幾句就上火
好瘋狂
忠告:skout用黎約下炮就得
揾人傾心事識真心朋友就吾好啦
By慾海明燈

2017年2月12日 上午12:59:07

係tinder 識左條女，同佢傾左排就約左出黎
第一次約就去左老蘭，佢飲小小就醉左，咁攬下拖下都有，無下文
之後條女開始對我有好感（好似係），成日都搵我
第二次約就係屋企飲酒睇戲過夜，都無下文，純粹訓左教
第三次約睇戲
又飲左酒，有拖有攬有錫

條女跟住問，其實我地咩關係？

之後無答佢就無再搵佢了
利申，好憎人chur 9

2017年2月12日 上午01:08:39

我係英國絲，down左skout諗下r下水吹點知個撚個鬼佬都講幾句就話do you wanna come over之類又瘋狂言語上性騷擾。
於是就淨係搵亞洲人，好彩地遇到個香港男仔仲約過出黎玩同去旅行。雖然知道大家最多都係朋友但都好慶幸當初down左skout識到對方。

利申 後尾先知Skout係約炮app sosad

2017年2月12日 上午01:54:33

幾年前係傾淫計網add左個男仔，本身都有傾幾句，一直都無相無比真實資料對方，間間斷斷直到前年年中開始愈傾愈close,開始無傾淫野，傾生活傾夢想傾鍾意嘅野，傾到後尾直頭幾乎全個世界都係對方，無咗對方一陣都唔得嗰隻，可以話已經變左情侶，做曬情侶會做嘅事。但係因為我一開始上呢啲網用嘅身分，話比佢知嘅背景全部都係我老作嘅，而佢投入咗呢段感情之後好認真，講嘅所有野比我知都係真嘅，我開始有啲內疚，同埋唔知點同佢坦白，因為真係9成都係假資料。但我一直無理，諗住拖得幾耐得幾耐。

到後來真係感情太深，未試過咁愛一個人，老實講，係佢付出多過我，佢對呢段感情認真過我好多，佢為咗我仲放棄咗好多野，講到將來，結婚、組織家庭，生小朋友，咁我覺得我真係唔可以再瞞落去，無論佢接唔接受唔到個真相，點都要黎個了斷。於是我用我地嘅感情做賭注，比佢知道我真實情況，如果賭贏咗，就可以繼續咁幸福落去。

只可惜最後我係賭輸咗，輸到一敗塗地。而家已經無曬聯絡，呢件事已經大半年前，雖然最後係我斬斷呢段關係，但係其實我到而家無一日係唔掛住佢，每分每秒都仲好掛住佢。係我以為呢段感情係咁堅硬，以為佢比我更有信心，原來事實係咁脆弱，脆到一掂就碎曬⋯同我個心一樣咁碎。我平時係個好少同好憎人喊嘅人，但係已經數唔清為呢個人喊咗幾多次，喊到我諗過死，因為太痛苦，覺得實在涯唔住，但係又死唔去。後來我不斷做其他野塞滿d時間想自己唔好再諗起佢，但愈壓抑就愈掛住，我諗我已經無可能再對另一個人咁動心，應該成世都唔會再想拍拖。

我身邊好多朋友都屌鳩佢賤人，話幫我出頭鬧衰佢，又話佢由頭到尾都係呃蝦條。無錯，身邊嘅人真係覺得我太單純俾啲死賤男呃感情，但事實係點佢係點我係睇得出，我知道其實係我做錯，本身就已經錯，責任大部分係我到，係我講太多大話呃佢。佢真係對呢段感情比我認真好多，所有野都為我切想，教咗我好多做人嘅道理，陪對方走過好多低谷。係覺得只要對方係到，好似無論發生任何事都唔再怕，做所有事都係為咗對方，生存落去嘅支柱咁。所以當下我突然無咗呢支柱，我真係打擊好大，係完全接受唔到。

有時我問自己，會唔會好後悔遇到過呢個人，一開始我會覺得後悔，但係耐咗我認為，雖然開花結果唔到，不過人生曾經有過一段咁美好嘅愛情其實都係件好難得嘅事黎嘅。以後就將呢個人放係心入面最底嗰層，當一個難忘嘅回憶，當發左場夢就算啦：）

唔小心就打左咁多字添，too long就don't read啦hahaha

雖然我見到有人用5p字 例如 吾
但我廢時逐個改

有冇app推介

Lihkg pm me sister

點pm

有pm架咩

女仔通常玩cmb？tinder？

連登找啦

連登已經係啦

棉花糖 tg傾計

以前係sheshe交友forum有玩過
識到一個幾岩傾既姐姐 大我8年
慢慢後尾有一齊出街 拖下手周圍行
到最後有一日佢突然錫左我一啖 問我可唔可以做佢女朋友 其實我都中意佢 但我無應承到佢 佢亦都無再搵我了

你做乜鳩

本身係想識fd 吹水only
正常幾好傾都好
傾一個月左右就會冇乜野可以講
但遇到一個人
可以日日傾計
仲要傾到好夜都唔會覺得冇野好講
傾足兩個幾月
之後出左黎一次碌保齡球又覺得佢幾正人君子
宜家咁就已經一齊左三年幾:-)

比女朋友發現左

2017年2月13日 上午02:05:15 WeChat

M

有次係無聊得制去wechat亂add fd，之後比我加左個男仔，咁見岩嘴型咪當做個朋友囉。最後發現原來佢接近我係有目的，呃我話想幫我英文進步，介紹我去啲又貴又垃圾既英語中心，之後佢收左佣金唔見左人。大家係網上真係要帶眼識人

2017年2月13日 上午11:09:30 yahoo友緣人 F

用得呢D都係陳年既屎黎架喇... 我如實報導自己5呎7, 想搵高過自己既男仔, 結果出黎3次, 每個話自己5呎8既人都矮過我既, 我dllm, 係咪連咩叫呎、吋都唔識, 樣可以執但高度真係無得o厄囉

姐係比人呃左錢

認真 我6呎1 有冇興趣做朋友？

但呢個唔好用

CMB垃圾apps 一日噤得一個
仲要係外國美極

2017年2月13日 下午01:52:14 Tinder F

玩咗Tinder一個月，拎到Wtsapp既有兩個男仔。一個諗住問下佢感情經驗，點知打篇長文講佢點追個ex同點分手，之後原來講到尾女仔根本係有男友，由頭到尾都係做兵。然後傾咩佢乜都話好好呀，總之言談間係feel到佢係討好緊你，傾到好冇癮。
另一個就好正常，原本都啱嘴型既，但講啲野信佢一成雙目失明，明明之前話自己係毒撚冇女但轉頭又話同個女仔去台灣旅行，屌你有女就唔好玩弄我啲毒西啦含家鏟。
睇到好多人係Tinder搵到真愛，呢啲事係咪唔會發生係我啲A0毒西身上？點解我唔係遇到厹就係player sosad?

想識呢位c打

認真撚玩tinder次次都收皮，求認識

2017年2月13日 下午04:11:18 Matchup
F

之前識咗個巴 傾咗個幾月 性格喜好樣樣都好夾 兩條友不斷傾 瞓醒又係你 瞓前都係你 放假可以傾到兩三點先瞓 出過一次街 最後佢應該識咗第二個 愈覆我愈慢 最後不了了之咗

2017年2月13日 下午05:41:58 chatroom M

我32歲，有個識左5年幾既女朋友, 上年公司派我到新加坡做野。咁我同女朋友都會一個月見一次。但係我喺呢邊好悶好寂莫。所以就上chatroom 識下人傾下計。我有一日見到個女仔名，我hi 佢。咁佢就25歲，剛剛外國返黎。開始同佢傾電話，我同佢講我係單身，嗰日傾傾下傾到啲sex 話題，就同佢玩phonesex，把聲勁姣，其本上一聽就硬。我同佢對對方都著左魔，一日玩左三次。傾左好多計，發現好啱傾。然後交換相，佢好正，高，有肉地，大波。佢同我傾耐左對我有感覺。但我開始良心發現，我同佢講有女朋友。佢唔開心左好耐，我覺得對佢唔住。我都覺得佢好完美，但可惜我地輸俾時間。

屌死賤男

乜野輸俾時間，偷食都講到咁浪漫

無啦 聽日就情人節
都係搵唔到女朋友陪自己過

2017年2月13日 下午10:05:42 手機GAME F

因為你一直以黎都好神秘唔會點講自己野，公會入面個個都對你好好奇
就算某D情況要語音住黎打機你都只會聽唔出聲，冇人聽過你講野，甚至懷疑你係女。
直至有次我無意中主動撩你傾計先，係GAME入面玩埋D低B野開始慢慢同你熟。
我會記住第一次同你語音，之後仲肯唱歌比我聽，你由差唔多棄GAME到為左我而成日玩。
後黎因為大家都趕FINAL而少左玩隻GAME，再之後你因為更新唔到棄埋，你知唔知其實我當時好唔開心，當初說好的一齊玩到遊戲倒閉呢？

2017年2月13日 下午11:56:25
遇見 f

18歲嗰陣未拍過拖，身邊圈子細，聽朋友講開始喺交友網度識吓人傾偈，喺遇見識到ex，初初諗住純粹傾偈，然後越傾越耐就一齊咗。雖然無比人呃錢呃感情，但對方係不折不扣嘅月光族，出糧就拎晒成份糧去賭。半年都唔同我出一次街，賭輸錢又會搵我嚟出氣，放假唔會陪我淨係會度馬經，最後一齊咗兩年就比佢狠飛（初戀唔識放手）
當時傷心欲絕得好緊要，後來都無再玩過任何交友網，但神奇地喺討論區識到現任，已一齊年半，每星期都見但都會晚晚開一陣視像傾吓偈，現任錫我錫得好緊要！
反而有時唔刻意先搵到真幸福

大家同屋企人講自己另一半係網上識，屋企人有咩反應？
始終覺得如果同人講自己另一半係網上識，好似俾人感覺好求其咁

識到先算啦

拍左有一年幾同屋企講

話fd搭fd識咪得囉

世界這樣大

有冇咩反應

都係既 唉但始終過唔到自己嗰關

好驚見到自己
次次同上網識既人出街都覺得好唔自然 好驚會dead air 不停叫自己快啲諗啲野講 最後都會收皮

咁又冇乜反應既
話哂都已經一年幾

2017年2月14日 下午12:26:01 tinder M

識咗個幾正嘅姐姐，幾好傾，仲有寄聖誕卡畀我。但之後冇聯絡sosad

2017年2月14日 下午05:43:37 wechat F

想講兩個經歷 一個成功 一個失敗
失敗果個係ex 開頭覺得幾好傾 大家對話中都有曖昧 就約左一齊行花市 之後去左睇戲 過程中我地有攬攬錫錫咁 之後順理成章做左情侶 1個月後 有個自稱佢女朋友既人whatsapp我 話已經知道晒我地啲野 叫我唔好再搵條仔 原來我一直做左人第三者都唔知 我認我on9冇一早問佢既感情狀態 知道左後就冇再聯絡 係第一次比人呃感情 傷心左好耐 所以好深刻
成功果個係現任 開始完全冇諗過同佢有進一步發展 之後相處落佢份人雖然on99咁 但又幾識氹人 又會關心我 仲好了解我 之後就慢慢中意左佢 後來就一齊左 到依家已經三年 仲係好中意大家 都仲係幾sweet既
所以app有賤人亦有好人 睇你好唔好彩 btw我就覺得自己好好彩既 遇過個仆街 所以令我更加珍惜現任

我最近都遇著一個疑似仆街
問佢我地咩關係 佢唔撚答我
我話你係咪有女朋友 佢話我講係你都唔信我嫁啦
見親面都要扑嘢叫我點信你
係我自己on9

咁我本身不論亞洲歐美都好鐘意上網識外國朋友，覺得交換大家生活同文化上嘅嘢好有趣，又可以學到好多嘢，但係咁多年嚟一定會識到啲奇撚怪怪嘅人

咁呢個係一個日本人嚟，30代後半典型肥佬上班族，有家室有仔女
我本身都係好正經同佢傾計，講香港發生咩事，佢又會講佢平時返工食乜或者發生咩事咁

之後就開始嚟料，開始講佢有特別嘅性癖，又問我想唔想睇相
基於獵奇心態下我都話咗好
佢話成日去香港同強國工幹，做完嘢經常會喺當地叫雞，佢畀我嘅一張相就係佢畀人綁晒嘢個口塞住個波，畀條女用高爭鞋踩住嘅相
我真係O撚晒嘴
又問我可唔可以做佢個女王，成日用日文罵佢，佢會好爽
我心諗你都黐撚線，睇完相同佢寒暄幾句就BLOCK撚咗佢

乜人都有, 多線程發展, 選美

我用LS , ES , TD, SK. 唔急取whatsapp . 好多護士同空服

2017年2月18日 下午05:52:58 sweetring F

喺sweetring識過一個台灣男仔，佢個樣就真係好唔掂，仲要格硬用photoshop整容攪到更加不倫不類，不過我本身真係當識朋友咁所以都accept佢同佢吹兩嘴。

之後估唔到愈傾愈耐，佢都開始對我表露好感，又話自己係個好鐘意細路好恨結婚組織家庭嘅人，跟住有一日我發生咗啲事好唔開心，自己走咗出街狂喊，碌碌吓電話又唔想搵識嘅朋友講呢件事，所以就搵咗佢。

跟住佢係咁tum我，又話佢係個我信得過嘅人，咁跟住我就鳩嗡，你而家即刻嚟香港陪我囉，但係佢話佢份工年尾忙抽唔到時間，於是佢開始送嘢畀我。

佢係叫我有咩需要就自己上網搵，佢會負責畀錢／pack／轉運去我屋企。
去到後面買咗幾次衫褲鞋襪加加埋埋佢喺我身上洗咗50000+台幣，有吹水我就不得好死。

2017年2月18日 下午06:03:33

上年係交友app識左個男仔，識左2個月到出黎見面一齊左，不過岩岩散左😢大家有咩交友app介紹？想識耐左岩先俾相

睇左咁多 真係覺得咩人都有

答得呢個答案好即刻block咗佢啦
有就有冇就冇講咁多廢話

關俾相咩事丫

點解會散？

試過比條澳門妹溝 係咁話我靚仔又點點點
不過最後冇理到佢

點解先

佢snapchat skip左我 之後冇理佢幾日佢就心淡

追緊樓主個POST 自己都寫左啲野落去

2017年2月19日 下午03:46:00 5P F

3年前諗住搵群組吹下水 之後有條仔yo我 吹左幾個鐘就問我做唔做佢條女 咪諗住玩下咯 結果3個月玩完
利申 依家仲未撚放低

2017年2月20日 上午11:27:13 BADOO
M

約過一個印印 因為聽過呢個APP好多賓賓/印印玩 個時好灰機覺得同香港女仔拍拖好ON9 做隻狗咁佢都唔會鐘意 個期灰到咩都玩 其他APP再遲下講 其實好簡單最緊要同佢解悶同最好秒覆到佢 佢地有啲會好BUY你 直情SEND啲性感相比我 一出黎係有啲肉既 但幾靚 出左一陣就食左 食完就走 而家仲有佢WTSAPP不過零聯絡 不過佢ICON已經係結婚相 佢老公似係香港人毒撚樣 真係連印印都搵毒撚埋單..

2017年2月20日 上午11:39:52 Skout

Skout既仔想識女其實係大海撈針。你要明白一條女可能同成百個男人CHAT,你想佢睇到你MSG或者對你有興趣真係擺多啲自己相去吸引下佢。都約過幾個但始終呢啲我稱為「炮友APP」都不外乎只限於飲飲食食。幾個都係約過去飲野,打下車輪摸下咁,個感覺好唔真實,關係好唔健康,你唔會響入面識到一個真係好正經既女仔。又或者應該講我好少開黎玩,玩幾日就DEL APP,識親都係純粹想去玩既女仔。所以無一個做到男女朋友關係,全部最終都係我主動斬左纜費時浪費大家時間。而家再玩純粹係真係R水吹,男女揾我都覆下。但真係好多仆街死基佬揾我,屌。

2017年2月20日 上午11:44:06 Tinder

玩開都知正常既仔都係見有眼耳口鼻唔係欣宜身材火星面孔就會不停鳩掃右邊博啲女揀番你。見到一個合眼緣就會SUPERLIKE。呢個APP我諗最唔好係要CONNECT TO FB,我唔會用正身去玩囉。分身又要擺好多相去充實自己既資料。所以我MATCH到幾個試下玩下心態就算。最仆街係TINDER真係好多美容保險雞。但我身邊有勵志故事係個FRD響呢個APP識左個女朋友,仲要係PURE個啲,之前見佢帶埋佢女友去旅行都好開心,計埋佢地齊唔多一齊左成年啦都。我就無咁好運氣啦。

A0女神仲係唔係度

同問

絲打又都想問佢交友apps d野？

5年前左右係網上識左個女仔
普通傾計 但愈傾愈好傾 佢仲講左佢秘密我聽
就係做左人sp條男仲要係結左婚
我知道後就鬧佢蠢之類 但心裡有條刺
之後佢覺得我緊張佢為佢好 佢都同個男斬左纜
仲同我講對我有好感 其實個陣我都對佢有好感就一齊左 但心中有條刺 所以成日會因為小事而鬧佢
之後一齊左幾個月就分開左
而家諗返起如果我唔知佢既秘密就好
而且個陣成熟d唔會因為小事嘈就好
但已經太遲 理5年都臉目揾佢
唔知你最近點？

其實係網上識既女仔大大話話都有6,7個
但好多本身已經一齊得既都會比我鬧走左
都5,6年前 個陣年少輕狂 諗返其實幾後悔
而家雖然已經唔會 但已經無乜點識人

2017年2月20日 下午08:35:30 Tinder
F

一開始諗住dl黎見識下，起初覺得好刺激，因為估唔到相冇樣個app都不斷咁響。
玩左三日，揀住人黎swipe都有差唔多有200個聯絡人
基本上，一日平均都有差唔多5個男仔會同你吹水，一日都可以有2個會轉app/add
好想知，有樣正常 會咩情況
不過識過先發現啲人真係古古怪怪，感覺嘔心，del了。

2017年2月23日 上午12:31:52 緣份計劃

係緣份計劃識左個巴打 識左佢一段時間
佢就約左我出嚟啦
佢個樣睇相就無乜野 正正常常咁樣啦
出到嚟同幅相都唔係咁似樣 真人矮過佢描述嘅身高
我就覺得做住朋友先都無乜野 都有機會發展

點知同佢出頭一次街已經係咁問我住邊
又話要送我返屋企
我感覺佢個感覺好似痴線佬
但個時以為只係佢想留低好印象咁啦
點知第二次佢死跟爛跟咁想送我返去
同佢一齊搭地鐵佢明明到佢自己個站又死都唔落車
好似一定要跟我返屋企
痴撚線
同佢出街又借d意搭晒膊頭 想掂我咁
我即刻推開
最後我話約咗朋友叫佢唔好撚再跟住嚟
佢先返屋企
返到屋企即刻block左佢
所以話 高登仔真係痴撚線

我用app識過4-5個男仔，而家過左3年同其中兩三個仲係好朋友（會約行山/佢黎香港會見面果種）
其實個個都好岩傾（可能因為我本身太毒太宅 中意打機動漫少出街 ）
佢地見識好廣博，所以我好享受聽佢地分享知識，例如金融交易、international relations、ambient music等等
冇人想呃蝦條
但最瘋狂係有個大我7-8年既男人見過一次面之後係咁話想同我結婚；見我話考試唔得閒傾偈見面，顛到話會即刻揸車黎我樓下搵我

玩交友app我都係唔放樣，因為我想熟落左先換相，好天真咁想了解對方性格，對方有樣定無樣我都會add，當然有樣果d就多數唔show我，咁無樣果d通常都會理我，當中傾左4-5個，都傾左成個月，其中佢地話想換相睇，咁我覺得自己都算係正常樣，無暗瘡，唔肥，點知換完之後就有d就無啦啦block左我，有d就好冷淡，我都唔介意佢肥，姐係連肥婆都覺得我樣衰
開頭都話唔睇樣，結果見到咁seven咪又係block
睇黎我真係非常樣衰先會咁，成個人係無曬自信，我諗出街都係戴口罩好d

呢個CASE係條友本身有問題姐 個絲打一竹竿打一船人

遇到個痴漢係特別CASE..

2017年2月23日 下午02:20:43 舊登 F

識咗差唔多一年啦，每日都keep住whatsapp，之後都出過幾次街，雖然最後無結果
我知你有上連登㗎，多謝你係我困難嘅時候出現，今次真係我做得唔好，依家真係好唔慣無咗你嘅messages...
P.s.勿相認

我係女仔 見到個男連放相呢個咁簡單動作都唔敢 仲點傾落去？

2017年2月23日 下午04:06:57 Tinder, Skout
M

識左幾條女, 全部都係一開頭正正常常, 然後慢慢就講自己做野好攰要去做facial攤抖下, 黎手就問你有冇做開facial, 其實主要目的都係想sell你做facial... 你一唔show你自己有興趣佢就會即斷電

2017年2月23日 下午04:19:07 icq

識到依家個老公，拍左5年拖就結婚，依家結左7年。上網都識到好男人，唔係個個都厹既⋯⋯利申，未夠30歲絲

琴日無聊安左隻skout黎玩下，見有條台妹like我相，就聊下佢，傾左一陣之後轉wechat傾

佢同我講佢做援交問我會唔會介意，仲叫我唔好誤會，佢話客人係老闆安排，佢真心想識朋友

跟住就話自己好後悔黎左香港做援交，話自己屋企人有病要做手術，借左地下錢莊錢，所以佢就比地下錢莊夾左黎香港做援交

呢個係咪新式騙案我諗梗佢幾時會問我借錢

是啦

你同佢講，得閒幫襯下就得

又唔係唔放，只係想傾落左先放嘛
而且宜家比上述d人咁對待，我諗我都唔敢放

同老婆係tinder識
拍左拖年幾
結左婚年幾
佢而家係房訓到gur gur聲

識到佢好開心因爲佢做咩都支持我

巴打幾大 年幾就結會唔會快左啲?

有次玩skout 有個無相既女同我傾計 第一次同d 無相既女傾計
傾左一兩個星期終於比相我睇
原來都幾靚 跟手就約左出來見面
出到來同相一樣 無照騙
但原來條女好高 成178 (我185)
跟住佢話見我info 寫185 先hi 我傾計
之後都係keep wtsapp 同出街睇戲食飯 有次仲好直接問我係咪追佢 點解一d 表示都無 最後無一齊到 因為仲未放得低ex 其實佢份人都幾好 有少少脾氣既 但個人好專一 而且都幾靚 不過因為太過好難識到男仔 宜家有個矮佢少少既男朋友 都拍左兩年 祝佢幸福快樂

絲打?

其實現今世代上網識人又真係好普通 你當多個人同你CHAT就得

我都響啲聚會見過巴打同絲打

熟唔熟落到再發展就另一回事啦

加油巴打
講到咁樣其實成數都幾高
我個case都你差唔多，又係日日傾
大家都覺得鐘意，但真係要見左先可以決定拍唔拍到拖
結果我飛左去日本搵佢，第二日同佢表白。
得左！

你果陣傾左幾耐？我驚有機會見得佢黎都傾到淡左

我11月中識佢
1月頭就表白
呢d野唔拖得，因為無得見好易會淡

佢係烏克蘭咁遠, 而家根本甩唔到身 起碼要六月先去到, 但到時已經識左佢七個月

其實咁遠就注定hard mode
時差問題又係難搞
祝你好運啦巴打

messaging既時差問題又唔係太難搞, 我本身夜鬼黎
但係要見佢一面真係好難
更何況佢而家考大學都唔得閒到5月
可唔可以講多d你既故事參考下?

我都識左個日本妹，開頭一個月傾得幾好，一日最少chat 一個鐘，仲要係快到覆唔切果隻。依排佢話忙，我都唔敢成日煩佢，佢又唔會主動Hi 我，但我一揾佢佢會同我傾好多野。

識佢到依家差唔多兩個月左右，日本人話忙係咪唔好揾佢咁多比較好？

咁應該無行
基於禮貌，佢會覆你同埋真係當同外國人朋友傾幾句咁

佢返shift，除咗唔會主動揾我，其他都覺得有機會，咩都傾

巴打識唔識日文？
你要諗辦法突破佢個「可信賴」防線
例如佢返shift
佢返工你就send 句「仕事頑張ってね」
佢收工果陣就send句「お疲れ様」
其實我日文唔叻，文法錯鳩晒
但都勉強講到，佢會明白你既難處

我女朋友話日本男人係唔會好似香港男仔咁識關心女性
所以本身你就已經有優勢，想搵佢就line佢啦，同佢講聲，如果唔得閒可以直接講就得

識少少，N5合格線
我有同佢咁講，佢話我好似日本人，成日以為我住係日本
唔知咩意思

識左女朋友

lihkg都係架咋

咁你多d主動搵佢啦
應該好快會比你打開到個心
唔好放棄！呢樣野每個女仔都唔同

我分享下
就係佢生日果日
我買左個蛋糕影相send比佢睇同講生日快樂
最後自己食晒個蛋糕
但就係咁樣令大家關係向前左一大步

我係情人節用枝爛鬼科學毛筆用俄文同中文寫左情人節快樂同祝早日康復 (佢病緊), 諗返起都覺好撚頹

我都試過，不過係香港人，同最尾都溝唔到

我果時仲鑄左個金屬牌比佢

唔好愈講愈灰鳩先得架
加油呀！

2017年2月24日 下午07:09:32 eharmony

係free trial果陣識左個係德國讀書既波蘭毒男，細我幾年，本身對弟弟無咩興趣，但見佢係呢個app識既唯一正常既人就試下傾下（之前又有偽娘又剩好恐怖），傾左兩個星期話鍾意我，我死都唔信，之後佢聽到我話香港就黎無人講廣東話好唔開心，佢就開始學，呢下感動到我，幾個月後我去克羅地亞獨遊佢過左黎搵我，我都去過德國搵過佢，到宜家一齊差唔多一年，都仲係日日秒回我同學廣東話，同埋日日呷醋，我今年會去德國working holiday搵佢。

果個告一段落啦

26呀今年

Lm

2017年2月27日 上午06:42:50 Tinder

係英國讀書悶果時玩過下tinder, 無聊見過2個人。我自己都唔係鐘意同人whatsapp吹水果啲所以求其講咗幾句就出黎見。第一個勁靚仔勁大隻勁高但我果陣忙好快冇咗下文。第一次見都有kiss但後尾我地約唔啱時間見第二次好快淡咗（可能佢又搵到第二個）。第二個係tinder時覺得好狗公，但約出黎飲野第一次就好啱key, 笑嘅野一樣又做同行（我讀master前係香港做過野），而家都一齊咗14個月。我留咗係英國做野。多謝佢忍到我嘅情緒病。同佢講我成日睇香港forum, 佢而家都識用)同知on99點解。

2017年3月4日 下午10:24:34 Skout

平時學校身邊都好多女，自己怕醜又唔知點識仔，就download左個apps玩下。本來都有同好多人傾計，但真係奇奇怪怪咁，果陣埋諗住當識下人咁。本來諗住約左三個人出黎見下，但第一次約出黎，同佢講左其他人點同我傾，先知我另外約果兩個人都係facial、幼兒教育課程sales，就無真係見另外果兩個人，而同依個真係見嘅人一直有約見，識左三個月後就一直左，一齊左都有半年了～

但初初一齊時都有好多唔開心，一齊原因係覺得佢好明白我，但因為依個認識渠道都令我無乜信心，依啲交友apps比人感覺係依個唔岩就next，要搵啲願意投入時間心機落一個人到嘅人好似好難咁。

同埋上網識所經歷嘅不安多疑好似會比現實識嘅多，不過雙方有心解決都唔係問題。

2017年3月5日 上午09:16:26 T

原本我主動搵佢傾純粹係果日悶 諗住搵人傾下計 傾完果晚就算 點知佢又比左wtsapp我 跟住傾多1日我就wtsapp佢 但本身都唔係好多野傾
點知佢話想見面 其實我唔多想 因為本身都冇諗過要發展 覺得大家都唔係大家鐘意既類型 但拖住傾wtsapp成日冇野搵野黎講又好哂時間 我就應承佢見面 諗住快見完知道唔岩 大家就唔好再搵對方 點知出到黎後尾又覺佢唔錯 佢又做左幾浪漫既野 我就開始心動 但過左果晚諗住發左場夢就算 點知佢有主動搵我 我就繼續同佢傾 但佢有時忽冷忽熱 果個月應該係我最唔開心既一個月 但後尾佢又主動搵我 出過幾次街 跟住早排仲去我屋企煮野食比我 錫埋 摸我 我果陣一篇空白 唔知做緊咩 覺得好犯賤 咩關係都唔係就比人咁

2017年3月6日 上午11:33:00 Coffee Meet Bagel

第一次玩apps，玩左一個月左右都有同20幾個男仔傾過，但對方通常都會講英文（其實唔喺好明白明明可以講中文點解喺都要講英文?!），二黎始終係陌生人講幾句就無咩話題，傾唔到落去。直到遇上一位，好似真喺有緣分咁，一開始講野就已經有講唔完話題，而且好多方面大家都好相似好夾，於是成為男女朋友，雖然佢唔喺好識講說話，但佢經常透過行動去表達自己對我嘅關心同愛錫。慶幸自己玩apps個幾月並無遇到D咩奇奇怪怪或者壞人，感覺D男仔都幾nice同講野談吐其實都gentle，只不過可能真喺唔夾only。

樓主突破A0了

何出此言？

冇人post野所以個post先沉左

睇完個post都有少少心動想玩
但又唔想比熟人見到玩交友app同放相

傾幾耐先約出黎

以前喺app識過3個男仔，3個都唔錯。
但唔知點解有兩個見完一次就冇再主動搵我，一個就果晚溝我，之後再wts我幾次就冇下文。

我諗緊見完就咁即係樣既問題啦。但我現實又好多人話靚，追我既男仔比例又好高，即係識10個裡面有8個都鍾意我。

咁點解app果幾個男仔會咁?

唔鍾意你有幾出奇，如果樣無問題 通常都係性格出事

或者你唔係想象中咁靚囉

毒l唔敢玩交友app，驚冇嘢同人傾

想問下各位巴絲，你地玩交友app既幾多歲？係咪年紀大先會玩？

一係就真係太靚，靚到覺得自己襯唔起你，太靚被帽嘅機會都大d
一係就你無咩表示 人地覺得無機咪放棄

第一次見面都係禮貌客氣，唔係深交睇唔到性格。

睇左我既相，覺得我唔靚又話鍾意我，又話要追我?

現實識親d人10之8，9都因為我個樣而鍾意我。

應覺唔似，似係對我冇興趣。

佢地覺得冇機? 係佢地冇搵我。唔搵更係冇機啦！

唔岩傾咪潛水 都係用個app姐

出黎見下面會有幾危險，除非弱智架啫

好dirty

好啦
你比張圖我過目 我詳細答你

咁你出到黎，係咩嘢態度對住佢地

佢成日上深圳叫雞

你除咗靚仲有咩吸引之處？

其實呢啲app好現實 男女都要有咁上下樣先得
無咁上下根本唔會有人like

利申：玩左幾個月咩都無 del哂

i know that feel bro

唔係，其實現實都係咁
唔關app事

現實唔一定
有個fd樣唔好 但把口勁 照樣溝到唔錯既女
但你知 把口同性格係天生...

現實會禮貌上應下你 吹兩嘴
app 冇人揾就乜撚野都冇

次次都無疾而終

所以有時都會懷念以前係聊天室或者online game識人
傾到咁上下先比相人

一般對新朋友既態度。

有好多，性格方面要識落先知。第1次見唔知咁多。

可能對方有更好嘅目標呢

其實有好多筆友網，交友網都仲係咁
只要發掘下

係見完面先即刻咁態度！見之前仲好熱情，見到之後冷淡哂。

嘗試搵過...筆友真係搵唔到..

十個有九個溝你 點解你又無男朋友
你淨係享受比人溝？
人地睇到覺得無機會未停曬手囉
雖然見一兩次好難知你有乜性格問題，但如果你係有嚴重既人格缺陷 一次就睇得出啦

多人溝唔代表我要鍾意人。我唔鍾意人所以當時未有男友囉。

嚴重人格缺陷一定冇。同佢地無仇無怨，態度友善。

我感覺係佢地唔滿意我個樣既。即係我同人掉轉，人地現實難識人先上app識。我就現實好易有人溝，但上到app識到見到面人地都唔吼！真心唔明！

巴打，算啦，一個人性格有問題自己又點會知

一個人自我中心，覺得自己靚就全部人都應該溝自己，唔溝就話人咩事

呢D 我地會叫做港女

你憑咩話我性格有問題? 唔係你鍾意點講就係事實！

而家人地係唔鍾意我個樣！所以我先問點解現實又有咁多人鍾意?！

我理性態度好地地咁問人，你就狗口長不出象牙！

都要睇你有冇表示既 又或者對方見你太靚覺得高攀唔起 或者只係想收兵
我都試過約左女出黎 當日都好地地 但之後搵佢就冇咩點理我了 可能唔夠靚仔啦 所以我都冇再搵佢 無謂搞到人覺得你煩

有咁多人溝但D 仔又唔鍾意你個樣，你係咪越好多級挑戰

見到面佢地既態度明顯係對我冇興趣。
之後冇再wts過我，我試下wts佢地都hea答。

現實好多人鍾意，上app識左3個都唔鍾意我。3個都係普通人，唔係好靚仔好有錢果d。

多人溝唔代表我要鍾意人。我唔鍾意人所以當時未有男友囉。

嚴重人格缺陷一定冇。同佢地無仇無怨，態度友善。

我感覺係佢地唔滿意我個樣既。即係我同人掉轉，人地現實難識人先上app識。我就現實好易有人溝，但上到app識到見到面人地都唔吼！真心唔明！[/quote]

見到你個post已經覺得你好撚煩
有人答你你又唔接受，字裡行間根本就冇反思過人地講咩，淨係想搵啱聽嘅答案。

答你啦，如果每次都冇下文，肯定係你閪面/口臭/港女格/唔講野/悶到仆街/根本冇自己想像中靚同友善，是但中一樣，話唔埋黎個6xcombo啦

我搵到太多搞到藍剔人，諗返都覺得有啲愧疚

見到你個post已經覺得你好撚煩
有人答你你又唔接受，字裡行間根本就冇反思過人地講咩，淨係想搵啱聽嘅答案。

答你啦，如果每次都冇下文，肯定係你閪面/口臭/港女格/唔講野/悶到仆街/根本冇自己想像中靚同友善，是但中一樣，話唔埋黎個6xcombo啦[/quote]

一早講左啦，由頭到尾佢既問題就係上網識果三個點解唔似現實果D 人，十之有八都鍾意佢，不停就話自己靚點解會唔鍾意佢。

我只可以講，你樣靚呢唔係大哂，你性格西唔會有人想同你一齊，仲未講就算你真係靚，做人唔得謙虛，都係死罪

不停環繞自己外貌靚，我真係諗唔到佢其他過人之處吸引力喺邊

見到你個post已經覺得你好撚煩
有人答你你又唔接受，字裡行間根本就冇反思過人地講咩，淨係想搵啱聽嘅答案。

答你啦，如果每次都冇下文，肯定係你閪面/口臭/港女格/唔講野/悶到仆街/根本冇自己想像中靚同友善，是但中一樣，話唔埋黎個6xcombo啦[/quote]

首先，話明討論，唔係人人答咩我都要話係！明知唔係我就要答唔係，咁先可以排除d冇可能既野，留返d有可能既問題繼續討論！明未?

其二，我回答係因為人地問我野，所以我要答人！

其三，我由頭到尾冇話我自己靚。我明明一直講緊覺得果3個人係因為唔鍾意我個樣！話我靚既唔係我本人，係現實生活既人！

我地討論你覺得煩咪唔好撚睇囉！我冇叫過你睇！我都覺得你好煩，好滋擾其他有心討論既人！

唔放樣其實係咪唔會有人理

放樣唔驚比人認到自己咩

玩左無耐，發覺香港好多偷食人妻

一早講左啦，由頭到尾佢既問題就係上網識果三個點解唔似現實果D 人，十之有八都鍾意佢，不停就話自己靚點解會唔鍾意佢。

我只可以講，你樣靚呢唔係大哂，你性格西唔會有人想同你一齊，仲未講就算你真係靚，做人唔得謙虛，都係死罪

不停環繞自己外貌靚，我真係諗唔到佢其他過人之處吸引力喺邊[/quote]

咁我個人冇問題我無理由答話有，咁會誤導左個討論結果！

我已經不停講人地因為我個樣而唔鍾意我，咁又點會不停話自己靚? 由頭到尾都冇講過，係其他人講。

人品如果真係好差，現實就唔會咁多人鍾意啦！用下腦先啦！

唔明就上黎問人，有咩問題? 就係唔明先問，如果情況好正常就唔叫問題，就唔洗討論啦！事實係唔尋常！想探討下。邊個唔想可以唔睇唔回。冇人迫你！

依家你滋擾到我啊
已經算數唔係你個post屌你，點知第二個post又係你又係一鳩樣柒碌問題，駛唔駛開多十個post問啊?麻煩唔照鏡都睇吓自己啲負皮啦，負多過正明顯多數人覺得你煩，仲唔識收皮on99咁
乜野唔想睇就唔好睇，真係睇你講幾句都覺得你港女格冇撚腦

咁撚麻煩既人 就算會鐘意你都只係要屌你
屌完唔飛你都對唔住自己

如果條撚樣咁既性格都叫無問題，真係唔知咩叫有問題

成日都話人地話我靚咖咋，唔關我事咖，現實點解咁多人鍾意我個樣溝我

佢肯撚定每次dating 都會講多人溝自己，多人鍾意自己既撚屌

驚，同問

分享下，點食？

放張靚仔d既相個個自動上門

睇到都好反感 真係俾依d狗人害死 前世無見過女咁
我依d正正路路就識唔那到

驚乜野？

而家睇到係呢個post你滋擾緊我。你可以唔睇唔回，冇人迫你！你係要好似狗咁跟住我係你自己既選擇。連講句說話都要跟我，你老母係狗黎? 你好滋擾想認真討論既人！

hi 我係樓豬
個post做咩有罵戰架

2017年3月18日 下午11:49:15 Coffee meets bagel F

係app度識過幾個人 但岀過街見過真人既 得兩個

第一個 食完飯無下文 完

第二個 我地真係極夾 無論性格 興趣 喜好 夢想 習慣都幾乎一樣 好快大家就投入左 佢講左好多關於佢自己既事比我知 都feel到大家係認真 佢話過 同我一齊好relax好開心 可以做返自己 曾幾何時我都以爲自己係一隻無腳雀仔 想飛往世界各地 為左佢 我第一次有停落黎既想法⋯⋯可惜當我地再見多幾次 突然佢就無再揾我 無再覆我

我想話比你知 雖然我地識既時間唔長 不過我係真心鐘意你 我知你比ex傷得好深 我又何妨唔係😇為左你 今次我好勇敢咁講岀黎 我知你唔會再揾返我 不過我想講 我愛你 我想醫返好你 我希望你快樂

利申：唔知衰咩 依家好傷

我以為個post沉左應該冇人會留言
點知係感情台page1見到個post 仲竟然有咁多新留言

2017年3月19日 上午08:29:40 Wechat, tinder, 講呢d, matchup F

我覺得玩親呢d app 既男仔大部分都有問題 一係太醜樣太毒 即使個樣正常 性格都好大問題 唔識同人溝通
分享一個故事
有個男仔第一次出左黎 講佢ex唔好 最尾加一句 你唔會咁架可？我心諗 唔想做你女朋友囉😐 又係咁chur 我 叫我做佢女朋友 又話我眼角仲咁高 其實唔係我眼角高 係佢條件真係太差 講野方式都唔係正常人 又要抽水 好似狗公咁
同埋如果醜樣 就唔好話自己正常樣 交換相只會俾人感覺係呃人 好黑人憎
女仔正常機會率高好多

2017年3月19日 下午06:23:44 Sayhi F

幾年前玩sayhi 突然有隻雞hi我 之後佢同我講佢係男人 用女同事張相搵生意 應該係倫敦金 唔記得 話悶悶地就搵人吹水 如果做得成就叫女同事同啲客扑野 之後仲send左好多核突相比我 我同佢鬥核突 之後佢比左個番工既電話我 最後whatsapp傾左少少就冇再聯絡

2017年3月19日 下午08:28:56 唔記得咩app了 F

同佢識咗都差唔多一年了🤔佢大我幾年 但完全冇代溝😇同佢開始日日都密密計 後來慢慢疏遠咗 好耐先會傾下計 我哋都有對方ig 佢唔似網上識個啲人咁 傾幾日就話約出嚟 所以我覺得佢幾好 同佢傾計好好笑☺️我對佢其實有啲感覺 不過都冇諗住同佢表示 因為前排先比仔飛完 搞到驚咗拍拖😐😐
（利申冇比ex帶帽👒

2017年3月19日 下午08:58:30 triangel

Triangel

第一次玩，就係啱啱完咗嗰round，從來鬥網速唔係我強項，本身諗住自己份CV填得咁troll應該冇人會回頭揀，點知自己擺第一位嘅巴打(A)揀返我嗚呀，仲有另一個自己回頭揀嘅巴打(B)。但同A巴打交換tg傾咗冇廿句就收咗皮，B巴打直情冇覆過我sosad。明明我都算多野講完全唔知死因係咩，可能佢覺得話不投機半句多啦，可能B巴打覺得我係大肥婆唔想理我，唯有等下次再玩下

利申 冇填體重嗰個絲打但我只係update唔切份CV我唔係美極呀呀呀

咪係。好地地討論都唔容許，咁仲叫討論區！

其實只係因為啲罵戰推左上來。

上網/app 識人, 靚仔真係好緊要

上面個絲打好難頂

小妹都有係app識朋友
自問唔係靚 不過有人match up有傾計
都有約出黎食下飯 見完都有keep 住傾計
相信樓上位絲打如果見完冇影 一定係見完有問題
而唔關樣事 應該就係性格喇
共勉之

深表同意

係咪講我?
我感覺係樣問題。不過無論係樣定性格出問題，都冇理由淨係app果3個先唔鍾意我，應該現實都冇人鍾意我先岩。

不過我就係唔明點解本身多人鍾意，淨係app識果3個反而一見完就唔鍾意。

希望樓主出現可以趕走罵戰。

識左個以前人際關係比較亂既女仔,不過我自己對佢幾有好感

咁你現實都唔會個個見親就話鐘意你啦 又或者覺得你相同真人唔同又唔出奇 or佢地玩app識左其他更好傾又得

其實未必係樣問題...
真實識既人佢唔係只對住你一兩日
佢地接收到關於你既野除左樣仲有好多其他野

app識既就可能...
希望你唔好介意我咁講啦
見一次面就無下文來來去去得幾個原因
樣同相差太遠 性格唔岩 話題唔岩 等等等等

會唔會係絲打言行比對方感覺到“你一定鍾意我啦”呢種諗法呀
因為睇左咁多個留言.. 感覺絲打幾相信自己外貌吸引異性既能力

現實識真係10個有9個都係鍾意我。

有可能相同真人係有少少唔同，但呢個係正常，最重要我影相唔好睇，影親d相都唔靚，所以真人係靚過哂d相。。就算唔同張相，但真人都係靚都唔ok……?

應該唔會，因為我好記得一見到面我已經從佢地既眼神中睇出佢地唔鍾意我，所以我當時感受係失去左信心，覺得疑惑，所以冇可能會表現出“你一定鍾意我啦”呢個氣場。

唔係好想同你嘈
不過首先睇到你係一個好aggressive既人
係上面都見到你好想嘈贏人咁
講真有無靚到咁呀？
好，比你真係咁靚，其實再靚既女人，睇多一排都會厭
十個有九個鐘意你 係咪你會錯意，人地有禮你就覺得人冧你呀？ 我見過有呢d女人 根據佢既定義既話只有d無禮貌既人先會不被納入為鐘意佢既人
再唔係就係你真係有d姿色 狗公對d未溝到上手既女好不難理解

絲打嘅回覆令我想起依條片

2017年3月20日 上午01:26:31 Tinder F

都好耐之前下,初頭dl個app係因為個排個fd條仔好似係個app偷食, 諗住開個假ac搵下見唔見到佢
點知誤打誤撞match左條仔, 佢又唔似其他狗公一黎就拎相同約出黎
後尾交換左wtsapp 傾左一排就交換相 我個人都幾7 但佢又有繼續同我傾
本身都覺得有d feel
但整整下愈回愈慢 就不了了之
自此之後就冇玩過交友app 但又唔知點識到新朋友

2017年3月20日 下午02:33:25 Tinder M

斷斷續續玩左3個月左右，有買member match到大概100個女仔，sales就未見過，但得唔夠5個主動同我講野，自己主動hi左10個女仔左右，好多都feel到hea應或者唔啱傾就已讀左佢地，無謂曬時間啦。直到上個月決心del app讀書，點知前幾日係朋友手機度開另一個正經少少既交友app，screen到一個之前係tinder度hi過既女仔，睇返佢既自介其實大家性格又幾似，於是就down返tinder搵佢，雖然論背景高攀唔起佢，但都叫做試下啦。

2017年3月20日 下午08:43:51 討論區 M

好後悔上網識人 上一年我13歲 見到有人招細佬可以疼我 就chat佢喇 之後交換whatapp 佢話佢18 想揾個弟弟陪佢玩 開頭覺頭佢份人性格好好照顧人 睇照都幾ok ga,之後佢約我去佢屋企玩 甘我都冇所謂。點知見到真人就知中伏 性格好戀態 佢似25以上核突佬 一見面狂抽水 好嘔心 ，話帶我去佢屋企 話比埋$我 同話我淨係打機睇片就ok 我勁笨真係上去 好後悔去左 啲行為好嘔心 貪$又被佢用照威脅去左4-5次 唉！現在block左他 吾理了 被人食左好慘……

2017年3月20日 下午09:13:03 ig page love_seeking F

都成年前，大學讀文科無咩仔，有日悶得濟就係ig tag search#男朋友，諗住是但丟啲資料出去玩下，係果度識左個細自己兩年既20歲男仔，佢係自介度講到有米八四又運動型，咁我本身有成一七幾，心諗要搵仔真係難上加難，細兩年都試下啦，一開始係幾好傾既，傾傾下又話要接我放工又剩，如是者就約左第一次見面，點知出到黎發覺佢嚴重吹大左自己啲個人資料(佢睇左我相我無睇到佢)，樣又毒又黑，最重要係企係度差唔多同我平排，唔知點形容，總之全程都好唔舒服，好似帶住個鄉下親戚出街咁。
之後第二次搵左個26歲，感覺上佢都偏chur，兩三個鐘無覆佢whatsapp就spam啲所謂"暖男"既關心黎，自己唔係太受呢套最後都係決定block。

鍾意我既意思係追求我，同我表白。唔係自己諗而會錯意。

最討厭d人莫名其妙罵人。以為隔住個mon就唔洗禮貌，食飽飯有時間就上網周圍挑起事端。

咁真係未見識過 我覺得太靚女反而少人追 會覺得自己高攀唔起囉 當然會望多d係正常既 但唔會去追囉 不過同靚女做好朋友係爽既 雖然唔係自己條女 但出街會見到d男人既妒忌眼神

有無app 真係for 識人

巴打有冇試過喺app識到靚女?

笑左

個個app都可以識人，係睇d人係咪真心想識啫。

我想搵人傾計 但我開tinder 同skout 都搵唔到半正常人同我傾半句

利申 啱啱分左手 個人好down 真係只想搵人傾訴

係到傾

起度傾好麻煩 會傾傾下唔記得左覆忘記左個post

開個新post 傾

我少上連登 做唔到秒回

佢地無搵你，你有冇試下主動搵下人？
男仔做得主動多，都想試下比你搵
佢地認為我唔搵你你就唔搵我，咁咪覺得無機囉

sor 無追post 衝左出黎7

嘩屌 啱啱skout 有條女自稱canadian 起香港visit her dad,傾幾句就話起房好悶想exchange pic, 一黎就send 張淨係戴bra 既上身圖，再黎就問電話 唔比就block 左我

屌你老母THIS

「上一年我13歲」已經打撚左個突 我屌

其實現實多人讚靚 又係咪真係咁靚
女仔正正常常再打扮下都會多人讚架啦
至少知道唔係災難樣 唔洗成日用人地點讚到自己靚呢點黎博人既 我地知架啦
先唔講呢樣 就算係睇你回覆真有幾「禮貌」討論
都會感受到你好自信好aggressive好堅持己見好「理性」咁
男人唔中意女人咁強硬架
亦唔係話要撩交拗咁先叫性格有問題
我諗幾個巴打都話你 唔會係個個食飽飯無屎屙黎挑你機

Sayhi

1.
download完個apps之後冇主動用過, 連相都冇放.
純粹諗住得閒開來睇下女.

有一日就突然有條女hi我, 我都心諗唔撚係呱冇相都會有人上門?
傾落又真係KEEP住傾, 幾日後佢仲主動加whatsapp繼續傾落去.
每日個情況就係除咗睡眠時間外, 連工作時間都傾傾傾, 當然唔係MON住部機秒回嗰種, 但會係見到睇完就覆.

兩個星期後個女仔主動約食brunch(即興的), 出來前冇plan過下直落行街睇戲, 睇戲時其實佢有主動坐近, 膊頭掂到我手臂時其實係知道佢有D凍. 不過毒撚唔識把握機會抽水.

不過出街就只此一次, 出完街之後頭兩日都仲有正常地傾, 之後愈來愈少到冇聯絡. 而家回頭諗返, 我會話係自己個人太被動, 甚至有時人地俾埋signal都唔識做.

不過當中亦因為個女仔條件太好, 樣貌唔錯(唔算靚女, 不過睇落舒服), 有錢女, 外國讀完書, 香港外資公司做中層. 自己就只係香港非三大畢業, 打份牛工, 對住佢真係完全冇晒自信.

上面位自信絲打真係好難頂
摧毀哂成個post

咁你自己都唔係有心識人！淨係失戀想搵人傾計攝時間。

傾計就雙向 你想傾我想傾 咁就傾得 就算啦攝時間有咩問題 大家都係攝時間嫁啦

之前玩skout 有個女仔都係因為感情事想搵人傾，一開頭都以為係假膠呃人果d,所以hea 回佢，但見佢又想自殺又話好辛苦咁，次次都打千字文，咁咪同佢傾下開解下佢
同佢傾左兩三日，佢話同我傾完好翻好多，之後就不回，咁我就知實係比人拎左黎攝時間，先唔講追唔追中唔中意，但果種比人用完即棄嘅感覺真係好燥

果幾條友心理有問題，高登同連登好多呢d無聊人。變態！

總之你話自己好佢就話你自以為啫，你話係人地話既，佢就話人地講下啫你就信，總之所有人都要同佢地一樣冇樣冇條件冇朋友冇人鍾意，咁佢地就心滿意足喇！ 總之你上得高登問野就係罪人！

你問一條問題，佢答左你一就係一，二就係二，你唔可以話唔係，你唔可以再討論！你話唔係即係唔認錯，你再討論即係唔信佢，即係你好煩！佢話係就係，佢唔洗識你，唔洗知你咩樣貌，唔需要任何證據，總之佢話你係就係！

呢d根本唔係“討論”！討論就係雙方就一個議題提出可能原因，大家提出理據去支持自己既說法或反對他人既說法！我身為事主，係知得最多既人，佢地提出既野如果我知道一定唔係，我當然要講返出黎。排除左d冇可能既原因，再集中討論其他有可能既原因，咁先正確！無理由明知唔係都唔出聲。

我又無講過會傾完就鬆人
你地咁敏感既

好好笑 仲罵戰緊既點解

果幾條友幾日前已經冇留言啦。

想搵個人傾計 但撞到美容sales
我真心想搵人傾計嫁

美容sales可唔可以長傾？ 佢已經說緊我去做facial
但我想要既係朋友

2017年3月21日 上午05:36:21 instamessage F

唔知算唔算係交友apps 淨係識左唯一一個 傾左一排就轉左whatsapp 自己一路都覺得幾好傾都幾有好感但係有排唔知點解佢就覆慢左hea左 後來現實生活中識到佢 再開始聯絡 但係又再疏遠左 到再聯絡翻就變得好close(至少我係咁覺得) 但係最後都係嗌交佢都係唔信我 睇到呢個post好掛住佢 本身無諗住同人講呢件事 但係希望佢會咁啱見到呢個post可以記得以前有過少少既開心 喂講緊你呀你知我掛住你架 以前既野我改變唔到但係我好想有機會係未來對你好 比次機會我信我一次好無呀

有興趣識c打

其實剩係一閞頭就咁打句hello會比人ignore
開場白應該講乜好

your face,your fate...

唔好打擊我啦 雖然樣衰姐 但係都想識下朋友 遲早毒到無朋友

利申：試過用假相 普通打句hi 都有好多人應

有朋友玩 其實好難keep. 拿到whatsapp 約見就係無下文 因對方keep住玩約人

想識下人都咁難

剩打hello係好大機會ignore，起碼開個話題丫
你icon好掂另計